講下你屋企有咩無奈要買支那製產品

蔬菜
真係硬食，不過屋企都會盡量買外國水果

肉類
屋企冇强求要活雞，唔洗比支那渣春袋。
巴西美國法國雞都好食。多數仲會間中買下丹麥同本地豬

水
...

低技術家庭電器
屋企共識係日本=歐美>>>東南亞>>>>>支國，不過支國唔搞環保又平價勞工，啲大牌子都暫時仲係支國製

手提電話
支那牌子一定唔買，不過apple同an機都係支那製(美國design cpu + 台韓廠)
都唔知支那有咩可以

PS
五毛+cctvb 新聞部 / 閪張東望+保皇狗
生癌死全家

巴西果d衰過大陸

蒜頭

一包$5/6，本地有機要$22
生果同蔬菜都唔會買支那

你咪係大陸西囉
學識打字先啦hehe
想扮香港人又唔識打正體字好易出事架

衫囉，而家有咩衫唔係大陸整

無錢又要勁機
唯有買屌米

算吧啦，係大阪pkm 站買左隻寵物小精靈公仔都係大陸造，根本好多野都冇得避

冬菜，豆豉

避得幾多得幾多

其實我見唔少衫都東南亞做了，經常都見越南、柬埔寨製等

越來越多東南亞產品

發達國將啲污染厭惡性工作搬哂去中國，中國仲成日用世界工廠打飛機

人哋而家厭你中國貴，陰啲陰啲撤資去東南亞

咱們本體都係支那制！

老婆

咩事
block左#2

真
但都係劣到仆街

呢啲低技術figure
啤舊膠，水土污染就支那食
最搵食係pkmon老任個版權人

污染太勁果啲東南亞都不了
君不見 sd card , hdd , 相機鏡頭高增值都搬去泰國馬拉咩

文具

muji果d文具係咪都china做?

唔一定，zara呢排減價，發現唔少平衫都孟加拉，越南，摩洛哥，土耳其做

我避到made in china衫

見過有啲vietnam

强你老母

made in 支拿好難避免
但盡量唔買支拿牌子嘅野